\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=3)

&& Für DFV-Turniere können Anmeldefristen gesetzt werden, zu denen sich ein Team spätestens angemeldet haben muss.


&& Bei Absagen nach einer bestimmten Frist, können nicht alle getätigten Anzahlungen erstattet werden.


&& Verfehlt ein Team diese Fristen, kann es von der betroffenen Saison ausgeschlossen werden.

\end{easylist}
